仲有10日就情人節 大家諗住送咩比小妹😘

棺材

鐘

我

帛金

🍌🍌🍌🍌

探熱針

特敏福

宋芝靈

留返比隻瀨屎路痴

布ching有咩得罪你

買左Panadol

Ok

你低質

condom❤

我送自己俾你

我成千上萬既細胞比你

人獸

不用了 你早已屬於我

所以你屌狗

小雪